請盡量keep 放機場圖，多人觀望中

如題